識炒一定係炒將軍澳車位

住宅連升 車位唔升就其
有無巴打掃左
想睇下大家咩位入左